初九仲舞獅 星期日唔洗訓牙

晨早流流嘈住哂
仲叫人玩攤位

我上年都係
幾乎想衝落去屌
900已經大鑼大鼓

屌你老尾訓訓下
出撚哂奶力貢打個鼓

屌咪就係

尋日同今日都係

屌你，9點幾已經係樓下打鼓舞獅。痴撚線，唔洗訓

我樓下都係 9點係度嘈了

yes

原來貢多受害者
問題係佢仲未打完
仲係咁鳩叫

你地會唔會係住埋同一條屋村?

前日都係嘈住曬，屌你老味仲要係民賤聯拜年

屌，搭緊巴士見到你個post就聽到有醒獅

牙你老母

係咪大圍區

我都係
仲嘈緊

而家盆菜宴 搵左隊唔知咩鳩band尼唱新年歌
啲chord錯撚晒

牙牙牙 牙你老母咩

屌 我樓下間小學有個醒獅班 一星期舞幾日